法國呢排愈黎愈多人對定延發出色情言論

邊個我唔講了
唔止一個
警告你地如果我再見到有呢啲言論出現
唔排除會作出法律行動

you

米癲拉

米癲啦 邊有人色e個男人

邊個會色男人

想屌

岩岩定仔先比我中出完 好好砌

你死了 印仔要對你作出法律行動
驚唔驚

唔可以喺香港告 香港冇法治

去韓國告佢哋還定延一個公道

我宣布定廷10蚊係買唔到既
定延係無價
我道歉

你色我老婆仲想惡人先告狀

睇住定仔deepfake止住血先啦

原來印仔係希澈老師...

定仔大大力咁我地反印軍屌緊

有啲咁嘅嘢
分享下

印仔老師

希澈老師(印)

我諗我大概估到你講緊邊個(s)

算啦見佢係基佬放過佢啦
一陣又話我地性傾向歧視

大家都係殘廢

我可以色

google jeongyeon deepfake

想屌定仔 屌到佢反白眼 抽插佢屎眼 再同佢69互含

米色拉